[清算]歐洲足協係反雲組織

爺爺今次終於引晒班反雲嘅幕後主腦

仲唔一次過清算
真係好大盤棋